[美股] 有無人準備入返航空股?

疫苗開始有消息
DAL UAL
大家點睇?
我諗緊入唔到6個月call好...

炒消息可以 長渣算鳩數啦

點解咁講?

轉左跌勢，睇多兩三日先再入

BA啦

十二月一月大機率跌
忍下手先

高位入左BA,捱下價

同感 我諗住睇返3月低位做個reference
見差唔多就入

點解買BA而唔入airline?

科技股行先

入左少少飛機維修

下世小心啲

依啲股得反彈無升幅 今年蝕既錢就算復飛應該兩年先打個和 升條毛

小心油價升

炒緊急疫苗推出同埋第二輪防疫基金，我個人睇好12，1月升

遊輪股上次炒個消息都升左40%等到佢有番盈利先買太遲啦

都有可能 上幾個月都係咁
不過咁喎 最快夏天先有疫苗
好難靠消息炒咁耐

BA一定唔會死
airline唔知邊間會死

有冇信心上番$360

坐返兩三年
我信可以

入ccl

新手想買唔敢買
原來曾經好似破400

BA既業務性質同市場結構
點都唔會收皮
Airline 話唔埋真係有機會破產收皮
當然疫情好轉既時候
第一時間受益既係Airline
BA只係間接受益
恢復得會慢啲

174，196分別已經入手